屌奶星 銀河艦隊又咱沈船喇

施丹之前食老本拎個歐聯西甲
而家食完老本現晒形

咱們來啦

Pardon

領先一球最危險

???

大巴黎銀河艦隊？